想轉網上行 求1000m plan

公屋
用緊hkbn,3月尾到期
想轉會去網上行，1000m，連家居電話
請各sales出招

巴打留個tg我搵你傾下啦

識個朋友可以幫手
tg pccwxnow

網上行優惠可以介紹下